張竹君：團拜人多增風險 避免除口罩進食

【張竹君：團拜人多增風險 避免除口罩進食】

衞生防護中心傳染病處主任 #張竹君 呼籲市民如要拜年，要先留意自己有無病徵，應盡量縮短拜年時間，避免除下口罩進食。

避免除下口罩進食

講嘜鳩呀仆街。

條撚樣都智障

唔好除口罩進食
即係可以除口罩吹水

乜撚嘢嚟

聞香當食飯

咁帶口罩進食囉

乜料呀

個嘴好似河童

唔該你帶個腦返工啊

蠟燭當飯食

椋名凜

避免除下口罩及進食

呢條暗黃手足
真係人一黃

痴撚線

屌你老母，笑撚左

Source

二口女